有冇手足組團去和合石食燒肉放題？🤤

油雞

乳豬

任嗌嫁喎

象仔你隻手好返未

me john

去完唔使返工

9點半後係咪8拆先？

象仔 仲有冇情緒差

象仔